競猜蝗馬16強會中邊隊

應該有6隊

獌、鏝、鈀黎、猁、羅馬、比錫達斯

應該尾3隊走唔甩

比錫達斯for sure

75%比錫達斯
25%羅馬

想教訓西波果隊

想睇巴黎對皇馬，尼馬+巴比 vs 牙朗+isco+阿辛，華拉堤+拉比奧特+戴斯拿 vs 卻摩卡

開個利物浦比佢，等佢贏鳩100分

利記咁快16強出局？

抽到邊隊 巴塞會滿意

鏝城

點解會無啦啦講埋巴塞嘅

反皇=巴

九成比錫達斯,黑左三年

😂

利記贏硬

[歐聯16強] 皇家馬德里 vs 比錫達斯 （1）

post已開

你條傻仔

樓豬潛撚左去屌奶星！？

潛撚哂

樓豬係悲觀蛇,放過佢ok?

弱智仔

出黎啦柒頭